呢家愈黎愈多廢老去哂做司機

遲下可以多謝777 全部巴士綠van變哂廢老 增加交通意外

撞撚死你就岩

van仔不嬲多廢老揸

今日搭綠van 有個啊伯話自己身體唔好想退休 但改完又要繼續渣

送班衝燈廢老一齊落地獄

60歲仲未退休唔做司機冇人請 ·

因為比你地班撚樣搶哂d保安位黎做 咪焗住要去做司機囉

on9, 冇後生做吖嘛

呢乜撚野家呀 邊撚到鄉下呀屌你老母 你有無試過發音讀出黎架 屌你家母

迫人搭狗鐵比佢賺
的士小巴van仔全部不了 巴士呢幾年都出事

廢老撞死廢老最開心

同意 但鮑鮑